[真心]單身左三十三年，係雞年終於有拖拍了

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係順x速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..

佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒Ferrero Rocher俾我話係新年禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...

之後佢問我有乜新年禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone7...咁我就同佢出左部iphone7...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,年初一會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....

我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....

等我重係ps4 game鋪 訂左隻FF15 諗住過年果幾日假係屋企收埋打..

我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...

我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you good night..

.之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

又上釣D真心，我冇真心好耐了！

Youtube咪有片囉
咩真心？真心幫心打返文字版落連登？

真心幫手**

屌你老母呀！

45分差少少先合格

條link呢？

大家都要幸福呀

警世曲文！正評！